bloodborne定dark souls 3?

個人比較鍾意bloodborne,喺節奏上ds3打到我好冇癮,想知連登各位巴絲點睇

正皮:BB
負皮;DS3

bloodborne每個角色我都好深刻,dark souls 3我反而冇乜印象

bloodborne有無機會出2

有講過話除左隻狼仲有兩隻作品整緊，係唔係bb2就唔知了。

最好冇啦,萬一冇前作咁好又會比人狂屌

ds2

dark souls 3有樣野好就係我可以由一個營火直接tp去第二個營火,bloodborne要經獵人夢境,好嘥時間

Bloodborne
主要係把武器變形攻擊好撚型棍同爽

鋸刀變形斬

dark souls 3前期啲boss好撚易打
想當年我卡阿梅莉亞主教卡左好耐

卡最耐係聖職員野獸

bb＞dark souls 3

路德維希同科斯好有挑戰性
特別係路德維希條bgm
佢拎起月光劍之後個段聽到我起雞皮

我成日都拎月光劍同佢互片格劍

傑爾曼個bgm都好正

Bb正啲 但ds3 一開驚個bgm好震撼

之前爆左機買左dlc又玩返
打左佢10次都未迫到佢拎月光劍就收皮
唔撚玩了

錯意個風格，維多利亞時代同克蘇魯神話

Bb一定要加埋dlc

我第一次都打左好耐先過到 打到識避哂佢d技 但總係有失誤搞死自己

打boss越卡得耐 打鸁個下越有成功感

我第一次打贏科斯的孤兒嗰陣先係好似劉馬車咁大叫左句"食屎狗"然後再傻笑左半分鐘 而家諗返都覺得好痴線 好彩當時屋企冇人

同你差唔多 科斯第2個形態真係癲狗咁周圍跳

dark souls 3個feel唔夠dark
個畫面同地圖太乾淨
無1果種迷城感, 同病村, 下水道果種污糟感

把電鋸好爽 上火紙再係咁車路德維希 30秒唔洗就可以打到佢拎月光劍 然後我就拎月光劍同佢互片

ds3 修女打左不下廿次

覺得BB比Dark souls3既氣氛正好多。

玩完bb先開始接屬dark souls呢隻game

4C的孤兒打左起碼一百次

發覺玩邊隻先就會鐘意邊隻，玩ds先

玩就一半半，但故事真係BB>DS3

其實ds咁先好，boss難度曲線由低至高
等新手無咁易被勸退

利申：bb支持者，克蘇魯

要比應該用DS1, DS1先係系列最正

DS3 我雙王子卡左成日

我2百幾level 第四週 斷斷續續打左半年都係到過唔到路德 太高血喇屌

2隻都好鍾意

搵人吹雞

BB
一開波已經同FD一齊玩
孤兒仔同大主教卡左5日關
真係好正
DS3單機D

打左3.4個鐘
最尾有人幫手先過到

一下閃去人後面跟手喺頭頂一下劈落嚟

Bloodborne成個故事已經好完整，再岀可以搞臭個朵

bb可以話係宮崎老鬼故仔完整度最高嘅一部作品
當年俾個冇玩過ds嘅人接手 結果2代個故仔
3代個故仔我個人幾鍾意 不過如果冇玩過1直接玩3 有好多嘢未必會明 劇情體驗真係會打幾折

講起ds1 感覺上大部分boss都係得啲咸魚招
(最初嘅王應該係極難打先係㗎嘛)
可能係因為from software嗰陣技術未成熟

突然醒起
bloodborne係地圖易但係boss難
dark souls 3就係boss易但係地圖難
BB地圖偏細,隻game最易盪失路嘅應該係禁忌森林,但係都唔算太複雜
而DS3我就成日唔知點行

DS3啲小怪好撚惡,去到後期都可以兩三下收你皮,冷冽谷啲教宗騎士成日用無限迴旋斬打雙王子之前嗰啲洛斯里克兵

ds3 dlc啲環印騎士隻隻都好撚癲，同埋有隻鴉人係特別好打 (次次見到佢直接走佬)

ds3主線boss卡最耐反而係舞孃 唔知有冇一樣
節奏極詭異嘅延遲刀 又高攻 俾佢捉中可以收皮 仲有大風車 到依家都唔係好識避
打完舞孃先學識唔好依靠盾同埋嗰好自動lock死target

bloodborne 次次玩禁忌森林都好淆 勁驚啲蛇 驚到人都震 另外幾個地圖 會出現蟲蟲

舞孃好彩地一take過
不過打隻龍騎士 （唔記得名..)打左我幾日

Bb既難度曲線真係幾差 本體後半既boss真係渣過前面好多
其實好多人係BB先接觸呢個系列 自然對BB感覺深刻d
我自己由demon soul果代開始玩到DS3 覺得每集都有佢既優點
BB氣氛營造好好 故事好完整 配合克蘇魯神話既世界觀再引伸出既藝術風格真係做得好正 遊戲戰鬥風格鼓勵玩家打法進取 用槍+武器變形真係好型 但地圖偏細同主線流程太短 連埋DLC先等於DS系列本體內容 PVP玩法因爲回避係step 變到唔好玩
DS3做得最好係boss fight既氣氛渲染 就算打d廢boss都會覺得好澎湃好有史詩性既戰鬥 NPC支線故事做得好好 每一個NPC都塑造到有血有肉 小怪種類極多 難度曲線係魂系列控制得最好既一集 宮崎英高都話係呢part下左唔少努力 PVP好好玩 相信而家仲有大量玩家玩緊 故事留白比BB多 呢點好唔好見人見智 戰鬥風格同BB唔同 玩家偏向被動 擋同後手 令戰鬥節奏冇BB黎得爽 地圖設計冇1代神 但細節位仍然做得好

利伸 簡唔落手

咒術build屈溫床殘渣
沙力萬,舞孃,獵龍,噬神者都係咁過

獵龍鎧甲? 嗰隻都公認數一數二難打
有時會俾佢打落街死

BB加埋DLC就嬴DS3，科斯的孤兒卡左勁耐

咁BB仲有金杯㗎嘛,加埋金杯隻game唔算太短啦

一周目打呢幾隻嗰陣仲未識玩咒術
都係渣住把打刀慢慢同佢哋片

卡噴泉然後屈溫床殘渣

呢隻賤在有隻野幫拖射野

條龍就算鳩數啦
好似打BB dlc失敗者咁用地形擋咪得囉
打獵龍一定要識屈噴泉

就係覺得金杯設計太hea先唔想計埋 關關都千偏一律 設計全部差唔多 行幾步開個機關打隻BOSS就下一層

咁科斯孤兒仔同蓋爾爺爺 邊個難打啲
其實小弟bb未入手dlc (之前ps plus免費月game 唔包dlc) 不過見最近old hunter dlc有折諗住買 (做定個心理準備先

外鄉人打法

都要多謝Dlc先令到個故事完滿

DS3好多位都有啲似係強行嘔岀來去收返伏筆，睇完都係一舊雲

勞倫斯仲難打過孤兒
起碼孤兒可以背刺槍反
配合血之著迷仲可以回血

孤兒難在p2 變身後過度活躍，有時鏡頭都跟唔切，同埋出手空位少

蓋爾就難在條血超長要打持久戰，有機會用曬d水都未打得完

個人覺得孤兒難d

個人認為DS3係黑龍最難打
當年孤兒仔第2次傻下傻下就過左
黑龍打左兩個半鐘先過

如果講故事,冇打過DS1,2好難理解DS3劇情,而BB就冇呢個問題
不過我覺得BB有啲角色係多餘嘅,例如係傲嬌男,完全冇劇情可言
DS3唯一有啲印象係有條友同你免費升5 lv之後會無啦啦死左

ds3個pvp真係好撚出色,唔覺意都玩左幾十粒鐘 反而bb呢方面弱d

吸血katana

我覺得佢講緊無名王者

個人覺得BB氣氛正d同難打d, Dark Soul打到後期裝備齊就相當輕鬆

不過BB要擦血瓶呢件事真係好白痴

勞倫斯我打兩次過左
係咁兜佢後面 斬一刀就走位屈死左
孤兒打左兩日

理性 bb好玩好多

但我鍾意玩法師 + 奇幻世界觀

BB最煩係金杯隻無頭嘅放血怪獸
仲要逼你一半血打打咗1個半鐘先過
綜合講DS3>BB

btw,BB同DS3各自有冇啲J死人嘅對白?
之前打修女有一句:"灰燼成雙,則火燃起"睇到我起曬雞皮

BB:Tonight,Gehrman joins the hunt

呢句+個scene型撚到

Maria: A corpse .... sholud be left well alone果段都好正

Gehrman句對白 打嗰陣加埋首first hunter 同埋個場境滿地開花月圓夜 勁有feel

BB最成功就係克蘇魯風

打金杯最多人卡到仆街應該係看門狗

看門狗大聖劍鎖頭拉距
屈佢咬嗰時打易好多

bloodborne連埋dlc=世界級

Ds3 雙王子 合體後過唔到 係咁回血

DS3 dlc 惡魔王子好難打

旋風斧！
Bloodborne d彈位有心思有安排好多

bloodborne個故事咁完整唔好搞咁多野啦

唯一可以用返既地方
故仔就唔搞喇, 留武器系統出第二隻GAME就好

三周目前應該唔難，黑龍初見仲難

冇得屈溫床殘渣

用咒術打dlc食得屎 十五支魔水都未必打贏

我揸月光劍+5都冇乜傷害

兩隻都係不可不玩的正game 但係如果要比，一隻lady maria 都夠我記一世

試下求其揀把武轉做雷變質睇下打唔打贏

聖劍路德維希雖然好核突，但個氣勢好型，尤其舉起把月光大劍個下

Aah...you were at my side
All along
my true mentor,my guiding moonlight!

3望落去好神聖，好壯觀
無1個隻頹垣敗瓦

完全同意 除左最後獵人 最卡就係羊

三肥打到燥

有聲
近期重開個角色玩緊,準備殺入小漁村
Btw 個人認為 DS1>BB>DS3>>>DS2/仁王

仁王連比嘅資格都冇啦

仁王一樣有個瑪麗亞，一樣金髮，但做型同故事背景完全冇得比

未玩過仁王,遲啲想試
到時爆完血黑仁再打隻狼

可以試下嘅 但俾個心理準備你一定比下去 完全投入唔到

隻狼game已訂，3月打餐飽

可惜冇得合作打boss

BB同DS有時我都會靠人，隻狼就大獲了

a corpse... should be left well alone.....

個人排名
BB:The Old Hunters > DS1 > DS3 > BB > DS2 >>>>仁王

BB=DS1>Demon souls=DS3>DS2

點解個個都屌鳩DS2
聽講呢隻game係由唔了解dark souls嘅人寫出嚟
其實DS2嘅死因係乜

同一樣野都要比
你問bio2同bloodborne邊隻好玩好過啦

垃圾故事 圍嘔你就當難 地圖世界級垃圾

都有樣好嘅 雙持武器系統開咗個頭
地圖都算係衰得夠經典 堆土塔個天空上面係熔鐵城啲岩漿 佢咁搞好難叫人投入
故仔就公認
dlc都救唔翻(再衰多鑊

Ds3個地圖都係垃圾。。
Btw 我心目中bb>ds1>>>>>>>>>ds3>>>ds2

終於清哂dlc 黑龍同蓋爾爺爺真係屌打成個主線

BB同DS3好大分別喎清
BB冇得屈咒術
DS3冇變形武器

不幫武器＞＞＞all

葛拉提亞之拳
完全唔知做乜鳩

電鋸上火紙加怪獸藥丸 痛到on9
千蔭血mode又型又痛
月光劍唔洗講 真男人用

卡緊蓋爾呀屌
啲咒術冇撚用嘅
溫床殘渣係咁,混沌火球彈又係咁

溫床殘渣呀嗱
之前打蓋爾死咗唔知幾次 好撚絕望
灰燼簡直就好似自己人生嘅寫照咁 每次都俾人打到一仆一碌

重玩緊bloodborne 打完白羊女 開咗dlc 依家喺未見之村

之前打惡魔王子又係冇得屈咒術,我同個fd call拉普+蓋爾打咗好耐先過到
用左起碼15個餘火

再誕者廢到呢
call叛徒安泰爾之後再殺樓上班敲鐘女
輕鬆pass

惡魔王子我嗰陣係咁打:
一落到去識噴嘢嗰隻唔洗理住
打咗另一隻先 啱好貪刀 因為打幾嘢另一隻會噴你
唔好鎖目標 打幾嘢即刻衝走 拉開2隻嘢嘅距離 如無意外一嘢會追你另一隻會遠程射
打死近身嗰隻之後另一隻好易搞掂
合體變惡魔王子之後大範圍嗰幾下連續近身攻擊一定要跑住繞圍避 天降大火球嗰啲就鳩跑

爺爺個設計根本就係dark souls 1嘅羊頭惡魔進化版 無咩技巧可言 打唔過只能怪你唔認真玩熟dark souls系統淨係識call馬等人餵屎俾你食

我bloodborne玩力技build就隻隻boss都單拖過到,而家dark souls 3玩咒術build就成個殘廢咁,淨係識掟火球,掟火球過唔到就call人幫拖
其實咒術build應該點玩?

鍾意ds3既世界觀同人物
浩瀚史詩好多
好多野都係過去發生左 似睇歷史故事
因此都好多留白
英高佢都有講過 ds故事就係一個歴史
所以你無辦法真係得知真正既故事 只能靠故
好似考古咁
人設更加不得了 不死隊j到出血

In手斧 we7s

其實火抗高咪用暗術打 個個大型靈魂沉殿物打咪得 手斧+10暗質變一樣有傷

ds2個劇情亂咁嚟就真嘅
因為宮崎英高無份搞

但係講遊戲性
啲boss同pvp都唔差
隻驚又未至於係垃圾
當然同ds1 無得比啦

ds3其實拆開嚟睇都好一搬
完全係靠dlc救亡

bb ds1就真係神作
不論氣氛 boss設計 地圖 音樂

男人老狗梗係揸刀啦 玩咩caster

dlc就係唔想你屈咒術先拉高晒boss d抗性

bb

DS1 某d boss個設計都好垃圾下，好似混沌溫床，3隻惡魔，白龍希斯
不過病村同古城個地圖真係勁，地方其實唔係好大但上上落落都玩殘你

我係情懷撚
因為係dark soul
所以ds3>bb

我之前都卡咗好耐
要搵個 SunBro 幫我擋下拉下怪 我喺隔離掟火球
打 Midir 又係，咒師自己一個真係好難打
可能真係我太廢

呢個問題討論左好耐
得出應該係你玩邊隻先 就會傾向鍾意邊隻先
我玩ds3先 一開始唔慣要用盾 後期先知好撚好洗
之後再玩返bb 反而鍾意bb 瘋狂攻擊 唔洗守
結論 why not both

好奇打蓋爾咒術solo真係有可能過到?

講起羊頭惡魔真係初見殺
嗰關空間勁窄
佢求其掃都掃得中
仲要一入霧門即刻送人一刀
最後都係屈門頂用箭billbillbill

both

2隻都太出色 但bb啲武器有特色得多
玩過佢地就會覺得其他有打鬥嘅game完全比唔上

因為Arpg大多將重心放響rpg體驗 打鬥真係求其左啲 eg skyrim同witcher3啲打鬥

但純動作驚好似dmc 啲連技操作真係好難上手

bb世界第一

BB個故仔黑暗D好吸引
孤兒院入面果D 失敗之作
幾十隻眼既腦 果陣嚇都嚇死

靈視愈高睇到D怪都識出技能 同個故事主旨一樣

公投:邊隻boss難打啲
:科斯的孤兒
奴隸騎士蓋爾
利申負皮,因為蓋爾冇得盾反冇得背刺,孤兒仔可以屈槍反背刺,配合血之著迷仲可以回血

蓋爾個Pattern好易睇，有招滯空下斬超易避，破綻又長；
剩係貪一刀，慢慢打一定贏，只係血多而已
孤兒Phase 2個pattern好亂，自己玩好難摸到Phase 2背刺時機

蓋爾易到爆喎，大把停頓位

真心 蓋爾輕鬆
反而科斯同路德維希真心難

孤兒打左我成個下就
蓋爾先死幾次

個個都咁好打
頭幾次次打蓋爾連p2都見唔到就死咗

Dark souls 有個盾易玩bloodborne Bloodborne 惡心恐怖好多

BB有槍反

玩DS1先 但係鍾意BB多d
因為BB真係型到on99

BB槍反判定大又可以遠射 好多時可以瘋狂拉後9槍搏中下槍反 冇子彈就血換 反正前期已經可以farm廿支
前期咁打神父初見就1take左 反而ds盾反風險大 3仲要改細左判定 盾反難度高左唔少

BB最後gehrman 講
tonight gehrman joins the hunt 好撚型

亦都好撚sad

我記得打英雄古達,死左好多次
最後個次我冇哂水就死,佢都就死
最後佢跳斬,我盾反,反到就嬴,反唔到就輸
反到嬴埋我大叫左出黎

我係call npc幫手坦傷然後屈溫床殘渣

ds 法c 流

玩ds3先 但鐘意bb
一開頭要儲血水 每次打都好小心
最記得係冇哂解藥打渴血 果種刺激

頭2段槍反
phase 3 雞尾酒

我果時卡左好耐 放低幾個月再打先知有得反 但phase3要速戰速決真係好煩 一行埋去就中毒

Btw bb 支線都好撚難打
拎千蔭果隻npc唔用bugs 難撚到 打撚左成日

雞尾酒 再 儲力打屎忽 內臟爆擊
之後。。。你打又得 掉燃燒 事但你啦

果隻全game 最勁。。。

有幾多新仔係唔知雞尾酒係咁用
嗰陣連槍反都唔識 平砍走位過認真刺激

Ds1 每件道具都會補充劇情
超正

卑鄙的外鄉人

用雙手mode聖劍係咁屈蓄力插佢+伊碧塔絲的預兆,打左兩日終於pass到

Bloodborne都會，基本上souls系列game都有解說對應返個故仔

我用飛刀毒佢

我最記得第一次玩，去到雅南中部卡咗三四日先見到聖職者野獸

可以想象到個場面有幾熱血

ds1盾反背刺真心易過ds3好多倍
另外ds3 boss啲招好多時侯設計到硬擋會破盾
舞孃 雙王子 英雄古達 呢啲 如果無記錯
擋錯招->破盾->you died
ds1唔會咁 幾乎乜都可以用巨鷹盾啱啱好擋哂
個人prefer bb嗰種走位打法 瀟灑好多
不過有盾心理上會好過啲係真嘅

渴血 比卡超 阿梅主教

全部用鋸肉刀火紙獸丸平砍 一次過哂 反而神父果陣卡得耐 bb啲難度曲線係奇怪左啲

我同你相反
玩bb 先，到依家玩 dark souls 3 都唔識用盾，純迴避流打到尾

講起慚愧 後來打神父每次都係屈墓碑儲力R2
等佢變狼之後先正式開波
該隱城隻洛格力士都唔差 初見嗰時卡得耐過神父阿梅

洛格力士re左50次以上先過到

不過全槍反

Btw, 我都係free bb果期先入坑既，所以會揀Bb ，有機會我都想試ds, 不過下個月就出seikiro了

雙魚人咪差唔多

同打大佬有得fight

隻狼同dmc5 又要破費

Dmc5 demo出左 幾高質 純動作遊戲又係另一種享受

Bb step步個動作太撚型 j到出血

啲裝備衫褲又

神父請拎出你卑鄙的音樂盒

槍反啦仲音樂盒

今朝去解烏鴉姐個支線(亞丹之墓)
點知一唔小心鴉姐就俾亨利克打撚死咗

期待隻狼
今次可以die twice

拎返千蔭拔刀斬破韌
屈死佢

感覺上DS3戰鬥多元化過BB,武器法術都好多款,不過BB就貴精不貴多,樣樣武器同秘法都各有特色,除咗葛拉提亞之拳

仲有個木盾

bloodborne大部分NPC都冇名嘅,得啲重要嘅NPC先有名,例如A貨約瑟夫卡,傑爾曼,你datk souls 3隻隻NPC都有名,仲要話埋佢個鄉下比人知,咩大沼的柯爾尼庫斯,隆道爾的尤莉雅,咁撚複雜點記啊大佬

你一樣可以幫DS3角色改花名架
咒術男、龜背佬、Yuria

如果就咁 bb vs ds3 一定係bb
故事完整 遊玩性又高 人物設定又型 節奏拿捏得又好
但計哂成個魂系列既話 ds1 會正啲 個地圖設計真屈機到呆撚哂

Ludwig好撚型

btw,呢隻係DS幾?

1

打孤兒要屈無限槍反先過到

而家叫我打多次都未必得
一變身就開火紙,起碼打左50次

bb 係布袋佬條村痴撚線 寸步難行

For me BB>DS1>DS3.
不過BB一定要有DLC先完整. Lady Maria + Ludwig.....J死人。

Lady Maria 又靚又有型，仲有佢把洛陽

打爆完bb 同 ds3，啱啱買左ds1
感覺難打好多 完全掌握唔到迴避個節奏
Ds3 可以一打幾幾小怪，但ds1 真係俾怪圍一圍就冇

而家啲開放地圖一味得個大 計面積 無一個地圖比得上ds1

果陣岩岩玩完第一週 返番轉頭睇返先 發覺原來行黎行去都係果個位 向上望返已經係營火 只係上下 高度問題 好痴線

ds1逐隻打好易 又易背刺

上面係概念圖，個分佈冇咁上下分明

王呢講我就比較鐘意DS3
雙王子 無名果啲有種史詩feel
BB啲王就冇乜好感 個人唔鍾意克蘇魯風
但係BB個節奏就快好多 打擊感 遊戲氛圍都做得好好

My brother, unyielding sword of Lothric's Prince.
Rise, if you would... For that is our curse.

You’ve done quite enough,now have your rest

睇故事 覺得好慘 個細路鐘意左個呀哥 廢左佢雙腳 唔比佢傳火

好似唔係咁
Lorian's Armor Set：「Lorian, raised as a knight, is said to have been left mute and crippled by his younger brother's curse. It is also said that Lorian, in fact, wished it so.」
依度講洛里安王子(大哥)係自願受到詛咒

Prayer Set：「The prince, destined to be a Lord of Cinder, was cherished by the royal family, despite being born into illness, a frail and shriveled child.」
依度講洛斯里克王子(細佬)係注定要成為薪王(去傳火)

大哥應該係為咗保護細佬先會分擔詛咒，同埋擊退帶細佬去傳火既人
個人覺得只係深厚既兄弟情

bloodborne DLC冇撚得輸

究竟bloodborne入面邊隻boss先係古神
以我所知應該係宇宙女，月神，同奶媽

其實darksouls 3冇得同bloodborne
bb故事完整性太高
ds3就好似只係為咗滿足ds1玩家
好似填咗啲故事但其實好多都係玩家一早分析晒出嚟嘅故事
反而有啲位一直冇解
ds1同bb難揀啲
兩個嘅氣氛同故事都世界級

Nioh>Bloodborne+Dark souls

巴打你走先 趁未有人發現

Nioh》BB？
咪比人屌過？

nioh狗也不玩

個3圖係ds幾 唔識睇

仲有Amygdala同神聖使者,不過呢啲係低級古神

一代

宇宙女 月神 科斯係外神黎
梅高 係古神
比卡超果啲係舊日神

其實亞丹係咪姐係奶媽 定奶媽係亞丹個仔之類？

比卡超係指黑獸?佢唔似係神喎

亞xxx 個隻個頭有毛個隻怪都唔係神啦 似係神既兵之類咁既存在

以我所知 得個隻蜘蛛（似係人類通過某d儀式召喚或者進化而成），宇宙女，月神，奶媽係真神
btw無形亞舟同奶媽究竟有咩關係

用把19黑暗劍斬到2046先到phase2，跟住我大嗌：屌你啦，仲有冇phase3?

唔知有無記錯
亞丹就係奶媽嗰一族
肉眼睇唔到
所以奶媽同喊緊嘅bb都係透明

亞丹教堂 顧名思義就係侍奉緊亞丹
亦係同雅南人最密切關係嘅神

神聖使者好得意
藍色肥嘟嘟

打人嗰陣仲係撥下撥下咁

今日終於打完BB DLC
孤兒仔真係好難打
但又冇想象中咁難
計落打咗3粒鍾先過到
拎路德維希聖劍+10 單手劍模式
主點力敏加血寶石 上到650攻
入phase 2要貼身打
次次一拉開距離就you died
btw井底拎落陽嗰2隻魚人真係痴撚線

千斯孤兒？科斯係古神 佢個仔唔知係咪

係,獎杯話係

太鐘意路德維希同月光劍 把野比我推到差唔多1100攻

真男人齋斬過關

Yes 好爽 依家主玩千蔭同月光劍仲有把電鋸屈下boss

初初玩唔識玩 用斧頭 屈迴旋斬清怪同打boss

受詛咒的混合體根本係bloodborne入面嘅溫床殘渣

以文哲角度淺談脫逃者霍克伍德與虛無主義

好正

Ds2

BB

bb坐火唔補元素瓶

DS3個節奏好撚慢,打法蘭不死隊打到我差啲扔手掣,明明反應跟得到但係因為角色反應太慢所以比人打死左

打完BB再打DS3個感覺就好似比人格硬tune慢左咁,而啲boss一樣都係咁快

有盾擋都仲係咁快的話咁D BOSS咪好易打

咒術build好少用盾,左手咒火右手月光劍

Ds 用火球過關

DS1
打完鋼鐵巨偶之後一上王城係空中個個畫面好正

我記得boss遠攻ai好弱智，拉遠距離掉火球佢唔識還你拖超易打

bloodborne有樣野衰就係打完結局之後強制入二周目,唔似dark souls 3咁可以手動入二周目

我仲未拎賽門套衫呀屌你老母

靈魂洪流 打到佢殘血先有反應

dark souls 3 最難打一定係修女phase 3

呢兩隻最深刻都係同洋蔥打巨人

屌我就係打完傑爾曼即刻死返出去攞鎌刀打dlc

Yes 個陣打到我頹 跟住去左拎雙持巨劍同佢血換血 點知過左

黑龍太單調
蓋爾熟左佢招延遲就ok
但修女攻擊太快太密玩短兵器好難打

打左咁耐都唔係好識反古達p2
次次都5 - 1x 先pass

都係bb d boss難打d darksouls 3 有盾都可以屈下 隻無名王就係屈盾鸁

修女加埋神父四條血，on撚鳩

（題外話）
Dark souls 2 古龍最on9
一擊必殺冇容錯可言
自某次更新後，古龍隨機出招機會大左
舊時網上youtube個d屈法已經唔work

兩隻game boss fight個感覺好唔同
DS你係一隻小士兵，面對強敵你會步步為營靜候反擊既良機
BB你係一個獵人，視強敵如獵物積極搶攻，以血換血
對我黎講後者正太多。好多boss都好深刻。第一次打聖職者卡到仆街，由被佔森三子sm到打緊其中一隻唔使望都估到另外兩隻做緊咩。面對孤兒第二型態要好似爆seed咁用盡十幾年打機功力先贏到
BB帶比我既樂趣實在太多，佢永遠係我心目中既no.1

半血亞彌達拉
call兩隻npc幫拖都過唔到

我係玩左仁王先接觸darksouls類遊戲 其實點解咁多人都屌仁王佢係我第一隻魂類遊戲我覺得佢節奏好快都幾好玩
希望我係隻狼出之前爆到ds3同bb兩隻都係玩左一半就放左係到無玩 ds3而家玩到舞娘 bb就玩到城堡
你地覺得一個月時間夠唔夠我卡曬咁多隻boss

實夠啦

我玩最新版都係靠舊個屈法過

仁王

仁王作為暗榮嘅動作game已經算係咁
因為佢D無雙仲垃圾
不過其實都真係抄得幾足下

玩其實ok好玩，不過有樣唔鐘意好多支線任所謂難係靠數量，即係兩三隻boss或勁怪屈你就算，冇咁花心思

戰鬥就各有千秋，仁王轉架式連技係幾好玩

世界觀、劇情、音樂、連線系統、Cutscenes 、地圖、怪物設計、關卡設計，全部都係DS3/BB做得好

仁王有樣野好過Souls series 好多
就係囡囡設計同模組

宮崎當年講過唔會出bb2, 但前年又聽到佢「有開發的念頭」
bb個氣氛令人好唔舒服, 但動作同戰鬥都一流, 武器少但件件都好有特色
ds3個氣氛同代入感一流, 武器多, 但趣味不大, overall有d唔嗲唔吊咁
我揀bb

宮崎老鬼好少講到d野咁死
個個都話DS3係Dark Souls既完結
但其實宮崎英高係話短期內唔會再做
如果有好既Idea一樣會做返

玩既話DS3>BB

我好少打d支線 打完一次主線就無玩 幾鍾意佢d轉段 可以避黎避去 雖然d符的確有破壞隻game平衡性
仲記得打頭兩隻boss都慢慢學清楚曬佢有d乜招先打得贏 但玩後d發現左有符之後就玩壞手翻唔到轉頭

我幾鍾意戰國歷史覺得都投入到 所以覺得成日都唔係好明點解咁多人屌到佢上天花板

仁王既故事=戰國最表層既歷史+原創既老土劇情
你覺得成隻Game有邊段劇情係深刻？

個人覺得仁王系統同人設都唔差 d女女好正
但boss fight/所謂難關係垃圾屎
初初打西國無雙 立花好撚高血高攻打到我仆街但最後終於贏到
之後佢出多關 加多隻本多落去黎圍你屈你機
我都頂過到
好似爆機之後有個任打服部同佢老豆同女忍者
屌你老母 1個屈你唔到出 2個
2個唔得出 3個
之後就無再玩仁王

BB我接受唔到佢藝術風格
又複眼又觸手又肉團咁玩完飯都食唔落
兩個相比都係鍾意中世紀劍同魔法多啲

BB真係恐怖遊戲來 投入到果種獵人永無止境獵殺中陷入瘋狂既感覺

Ds我就玩到灰心哥咁

+1 劍與魔法既DS我比較喜歡

克魯蘇係咁
我都鐘意中世紀
但變型武器真係型到不得了

無人可以否認到暗榮啲女真係好正

中世紀風既遊戲太多

不可名狀的恐怖

隻貓死個到

唔知隻狼會唔會取代到仁王呢

如無意外都屌打啦暗榮淨係識逼人刷裝

其實有D擔心,又係戰國時代+神話不過應該唔會垃圾到用地圖講故事

你唔講我都唔記得

隻貓最後都冇死到...

宮崎英高應該唔會跟戰國史 我估都係借日本背景架空作故仔

又要斷估劇情世界觀

不過今次主角淨係得把武士刀，冇其他武，希望忍義手果邊多樣化番d

睇trailer 有遮擋野,有斧頭,仲識噴火

記得有一條係出現過長槍 隻義手應該好多功能可以自定義

個時見減價買左bloodborn試下 一玩就停唔到手要玩到白金 記得last個迷宮隻仆街大佬 玩左我兩日 打左99%血 比佢打中一下即死 後尾玩到嬲嬲地 反正都一下死 除哂衫同佢打但竟然過左

OT 見有人話打d難大佬有成功感 誠意推介戰神最高難度既女武神

卡緊半血亞彌達拉

咁啱呀我都卡緊詛咒金杯亞彌達拉

女王殺手輸出高不過短命
狂人就冇乜用嘅

呢排開返黎想清下D未打既金杯....
卡緊半血既 放血怪獸佢好大隻LOCK住好難睇位
唔LOCK我又唔慣

頭先有場差少少過到
佢跳起嗰下唔知做乜on9咗避唔開 一下秒
我渣把雷霆打輸出仲高過把月光
兜側邊專打佢隻臭手

半血金杯真係痴鬼線
試下屈佢槍反

原來槍反到佢
咁就好打好多
再試下先

加油 隻bloodborn教識我打好多game

一開頭我見d人話好難玩 心諗又有幾難 阿叔我打左幾廿年機

一入game我揀最難 點知玩左成個鐘都仲係一開頭打得幾隻怪 心諗根本自虐

dklm點知係我戇鳩一開頭有武器拎但我冇拎

認真我覺得bloodborne易打過dark souls 3同芒亨

ds3我可能同個fd一齊玩 間唔時仲有得pvp下 幾開心

MH就因為我ps1已經玩緊 個模式又冇乜點變 所以都冇乜感覺

前排既戰神我就覺得精神虐待每波兵都要卡返6，7次

以前仲有忍者龍劍傳 又係好柒難玩 有續集就好

等緊隻狼

芒亨w D歷戰王真係唔想打
佢係為難而難,野野一下死

DS3唔知啲順序會解唔到npc，搞到一定要睇攻略

頭先打獵龍都卡左半個鐘發覺我太依賴個盾 轉左多避之後易打左好多 聽日開始入大書庫 希望唔洗卡

啱呀 ds3打呢啲boss好睇負重同閃避
開頭打蓋爾都係勁依賴擋格
後尾過到都係靠閃 (舞孃甲雙手持狼騎士大劍)

要揀岩裝備，就算用盾都要判斷幾時擋幾時碌 DS個裝備系統係耐玩啲
不過BB啲武器真係好撚正

冇玩過ds系列

打bb 烈士卡左成個星期 終於過到果時大叫左

烈士p2易過p1,p2有得槍反,p1佢成日屈秘法

Ds好多武器其實用唔着 同一類武器中實用既唔多 一般都係用最勁既幾把

BB武器係少啲但全部都各有風格

Ds3死得最多係第一隻王 死咗10幾次

仲有BB可以一把嘢由頭打到尾 (鋸肉刀)
初期武器唔一定廢 後期武器唔一定勁
視乎你點玩

旋風斧都係，反而支杖聽講幾難用

唔使諗點拎好武器果度好 求其一把練好夠爆機

dlc d武器j死人，講講下想開隻新人玩

杖個距離感同判定好難catch(應該只係我渣
個人最鐘意雷霆(雖然9成都揸聖劍
附魔嗰下電流聲正到
得閒無事都拎佢出嚟叉下電

手杖係神武
哥陣靠佢打嬴半血amygdala

好似要涯過開頭，之後就黎料

最爽一定係OREO

初初唔識玩揀左手杖打到嘔血
之後開過隻新人黎揀斧頭玩
到熟左隻GAME之後發現手杖好好用(夾埋槍反哥D一齊運用)

老實講dark souls 3 武器連技太單一
bb武器多元化好多

bb角色嘅動作型好多 尤其是向後同向側面避果下小跳步 ds3淨係識打關抖
利伸：兩隻有玩但白金左ds3 only

Bb以前唔夠打
專心練秘法練到99
屈撚死班怪物

用刀斧手屈amygdala

fear the old blood!
推

卡咗幾日終於過咗半血亞彌達拉
忍唔住大叫 屌!!!!
後面啲boss都算易打
終於都白金咗
另外隔離伊茲金杯隻伊碧塔思幾難打
起源金杯仲可以落詛咒儀式

白金左+1
不過我冇打伊茲大金杯